侵侵好大機會係連不到任.但在剩餘總統任期,好大機會會做....

侵侵好大機會係連不到任.
但在剩餘總統任期,好大機會, 會打菲律賓附近中共島嶕.(軍事基地)
一來呢個時間好少打風.
二來幾次軍演都應該探晒路.
三來東盟,菲律賓已經間接授權, 打九中共島嶕.

主要一早海洋法庭, 早就裁定中共非法.

重點中共還拖, 中美無灣轉.
中共唔還拖,機會好Q細.

唔好FF啦，美國同全世界民主國家都大勢已去，香港人快啲投共保全家啦

Trump點會連唔到任?